\subsection{Diagramme de déploiement}

Le diagramme de déploiement décrit le déploiement physique des informations générées par le logiciel sur des composants matériels.

Note solution a été totalement déployée sur \acrshort{aws}.
Chaque microservice et le frontend ont été dockerisés et placés dans un cluster kubernetes user AWS EKS.
Ces microservices sont derrière une API Gateway et comuniquent entre eux via les sevice mesh Consul.
Une instance EC2 héberge notre serveur Traccar.
Les données du système reposent dans une instance Postgres de Amazon RDS.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1.45\textwidth,angle=-90]{gamma_deploy_diagram}
    \caption{Diagramme de déploiement}
\end{figure}